
\documentclass{article}
\usepackage[margin=2.5cm,includehead,includefoot]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{titlesec}

\definecolor{red}{RGB}{255,0,0}


\titleformat{\section}
{\normalfont\huge\bfseries}
{\thesection}{1em}{}

\titlespacing*{\section}
{0pt}{1cm}{1cm}




\fancypagestyle{titlepagestyle}{
    \fancyhf{} % Clear header and footer
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % Remove header rule
    \renewcommand{\footrulewidth}{0pt} % Remove footer rule
    \fancyfoot[C]{Footer on title page} % Footer content
}



\fancyhf{}
% \fancyhead[C]{}
\fancyfoot[C]{\fbox{\thepage}}
\pagestyle{fancy}








\begin{document}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\begin{titlepage}
	\thispagestyle{titlepagestyle}

	\begin{minipage}{0.46\textwidth}
		\begin{flushleft} \large
		\includegraphics[width=4cm]{INSA.jpg}
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.46\textwidth}
		\begin{flushright} \large
		mai 2024\\
		\end{flushright}
	\end{minipage}

	\begin{center}
		\textsc{\Large }\\[0.5cm]
		\vspace*{3cm}
		\hrule\vspace{3pt}\HRule{}
		\vspace{0.4cm}
		{\Huge \bfseries le titre du\\
		pph est ici}
		\HRule{}\vspace{3pt}\hrule
		\vspace{3.5cm}
	\end{center}

	\tableofcontents

	\vfill
	\begin{minipage}{0.46\textwidth}
		\begin{flushleft} \large
		\emph{Auteur \:}\\
		Gaspard \textsc{Serpinet}\\
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.46\textwidth}
		\begin{flushright} \large
		\emph{Tuteur \:} \\
		Simon \textsc{Lanher}\\
		\end{flushright}
	\end{minipage}
\end{titlepage}




\newpage
\section{Introduction}

\begin{itemize}
\item constats : perte d'attention, arrivée de l'ia, ...
\item explication du déroulé de ce texte
\end{itemize}

\newpage
\section{Capter l'\textcolor{red}{attention}}

\begin{itemize}
\item comment maintenir l'attention
\end{itemize}

\newpage
\section{Et l'\textcolor{red}{IA}?}

\begin{itemize}
\item quels mécanismes ? peuvent ils être copiés ?
\item voir l'IA comme un outil
\end{itemize}

\newpage
\section{\textcolor{red}{Vulgariser} son contenu}

\begin{itemize}
\item plus simple sans perte d'information c'est possible ?
\item plus simple avec perte c'est souhaitable ?
\item surévaluation de la connaissance alors que non (epenser/science4all sur yt?)
\end{itemize}

\newpage
\section{Mieux \textcolor{red}{débattre}}

\begin{itemize}
\item cible de graham
\item biais
\end{itemize}

\newpage
\section{Attention aux \textcolor{red}{Sophismes}}

\begin{itemize}
\item Quels sont les sophismes les plus courants et comment les identifier ?
\item Quelle est l'impact des sophismes sur les discussions publiques et les décisions politiques ?
\item Comment éviter de tomber dans le piège des sophismes lors d'un débat ou d'une argumentation ?
\end{itemize}

\newpage
\section*{Remerciements}

\section*{Références}

\end{document}



